一日未媾到女都唔會再上年登

暫別了

永別喇

樓豬要同我哋永別

講明先吊骨妹唔計溝到女呀..

唔啦仲細路仔咩

一樓一都唔計呀..

你溝我囉

牙民加油

我溝到了

都唔好講你有賓周嗰啲淨係你咁濫已經唔得